【低處未算低】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXCIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左

Jump

針吧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買咗曼城客勝

冇份開危機會議 雲加：命運非我自決

【體育】英國傳媒報道阿仙奴隊長梅迪薩卡與隊友開危機會議，無份參與的領隊雲加坦言未來不在自己控制之内。

阿仙奴周四在英超主場對曼城，賽前有關領隊雲加帥位呈危機的消息繼續發酵，《太陽報》更指隊長梅迪薩卡（Per Mertesacker）在聯賽盃決賽不敵曼城後召開危機會議，而領隊雲加卻沒參與之列。據悉，會議氣氛火爆，隊友互相指摘，梅迪薩卡則呼籲大家放下歧見，一起拯救雲加。

梅迪薩卡季後將退役，擔任阿仙奴青年軍領隊，雲加合約則在下季期滿。該法國領隊被問到當前陣營狀況及其帥位問題時，他坦言將來已不在自己控制之中，他說：「你呢？你也不能決定在報館的將來吧？我跟你沒有分別。我是個打工仔，為深愛的球隊付出一切。」

雲加還提到在阿仙奴21年一直尊重合約，「人生路上，我會看人們怎麼做，而不是怎麼說。當你問我的將來，那應該看我過去的事跡，而不是我在記者會上的言論。」

Fake Ars fans

大波明就是好

雲加金剛棒召喚

做對沖
贏波開心
輸波有錢收

雲加快d中風

上次聯賽盃決賽人地半留力咁踢都3：0，聯賽真係唔敢想像

兩邊都風流波

U aam

牙狗啲po推得快到呢

讓一得2.幾倍
無肉食

客其他啦

一齊拯救雲加

想睇燒恩羊
如果無是但一個應該都唔會睇

場波真係有得踢到再講啦

雲加成功將個波推哂個d球員度，心水清少少都知唔係你班球員能力有問題，而係老野戰術部署+訓練之類出問題啦

走左件公敵 就變左互屌

黑鏡

雲加未走喎

請聽日假睇波

啲球員功能太單一都令對方好易守

發揮都既單一功能都可以好勁

關咩事呀雲加識撚用人咩

「雲加曾拒绝了全世界？」

那些年，雲加究竟拒绝了哪些帥位？

2001/02 曼聯
當時費格遜宣佈他將退休，時任曼聯主席馬田-愛德華士想請雲加入主奧脫福。去年，雲加承認了這段歷史：「我一直很保密，可能有一天我會公佈我在阿仙奴期間聯繫過我的球會，那會有幾個章節。你應該問問馬田-愛德華士。」

2004 、2006 、2009 皇馬
雲加曾透露皇馬三次嘗試邀請他，他也承認皇馬有著很大的吸引力。
2004年，雲加非常想接受老佛爺佩雷斯的邀請：「如果明天我沒了工作，生活在大街上，我不會拒絕皇馬。但我不想離開這裡。」雲加當時說。
“我在這裡很高興，我看重我擁有的東西。我的目標是幫助這家球會和球隊發展。我認為自己在這裡還有很多要做的。」
2006年，據稱雲加和主席候選人米爾見面。當時雲加在歐冠決賽中1-2負於巴薩，他看到了財力帶給自己的限制。米爾為雲加開出合同，但最後他輸掉了競選。
2009年，仰慕皇馬的雲加向阿仙奴的年輕人保證自己會留在北倫敦。

雲加：如果我去皇馬，我要把我自己的哲學付諸實施，重新安排一切。

節錄：虎扑足球

單一唔係問題
係分工問題

希望今場出MK仔 贏面大好多

如果係逆足踢翼 我勸你都係瞓覺算啦
閪硬

唔自爆先講

明知冇兩邊落底 仲要玩逆足 十幾條友係禁區做乜撚

球隊無個領導者先會出現互屌
你地成日話之前阿迪達係啞仔
果陣輸波都好球員會聽迪達子傾同講
而家真係藍斯又會屌人牛奶又會屌人細梅犯錯又會卸膊

今晚真係傻仔先睇

me

成隊波執埋都冇一個似隊長

三老有咁上下地位唔敢亂
ozil第一季俾法佬同大佬屌

決賽牙

今晚唔睇走寶, 你地實後悔

連個領隊都唔係領袖 更衣室冇大佬

成個英超都冇乜人似隊長架啦

搵哥狗覆桌

0005 come

細梅k6
千其唔好再出柏芝 趁未跌穿招股價 夏天賣左佢

Rubbish

最冇隊長風範果個啞仔就成日做隊長

on9 走場狗仲廢啦

夢遺啞仔唔知佢地平時點
大梅走埋應該無曬壓到場既大佬輩了
雲加已經管唔掂，到時唔換領隊真係等收皮

急了!雲加開會警告球員:若爭4失敗 今夏都滾蛋

近日，雲加感受到了空前的壓力。 《每日鏡報》透露球隊高層以及部分球員都對他失去了信心，很多人都認為雲加今夏很可能離任。而要想在下賽季繼續執教，雲加最好能在本賽季帶領球隊殺入前四，但這難度極大。 《太陽報》稱雲加已經給球員下了死命令，進不了前四今夏就重建。

雲加已經執教阿仙奴近22載，他在這裡留下了很多輝煌，但也遭受了很多質疑。上一場比賽，阿仙奴在聯賽杯決賽中0-3完敗於曼城，外界對阿仙奴在場上表現出來的散漫和懈怠進行了猛烈的抨擊，不少槍迷再次喊出了雲加下課的口號。對雲加而言，足總杯、聯賽杯爭冠都不可能了，英超奪冠也肯定沒戲了，歐聯盃奪冠雖還有可能性，但難度也不小，所以他最現實的目標就是帶隊沖入前四。英超前四將是雲加保住帥位最大的籌碼。

目前的積分榜上，阿仙奴落後第4名10分，落後第5名8分，爭四難度還是極大的。不過，雲加給球隊下了死命令，必須給我衝進前四。一位內部人士透露：“雲加在本週一和高層一起開了個會議。然後，他在周二召集了球員和教練組成員，他表示如果球隊拿不到下賽季的歐冠席位，今夏就會大換血。”也就是說，阿仙奴若爭四失敗，他們中的大部分人在今夏都會被拋售。

雲加和阿仙奴的合同將在2019年夏天到期，《太陽報》稱他在槍手的時光隨時都可能畫上句號。他的權力也被削弱了，槍手高層在去年引進了多位管理人員，導致雲加在轉會以及青年隊事務上的話語權沒以前那麼重了。

《太陽報》指出阿仙奴大股東的兒子約什-克倫克近期就住在倫敦，他頻繁亮相球隊訓練場以及高層會議，看上去是在醞釀大動作。對於自己的未來，雲加昨日稱並不擔心，他表示：“我的位置，它就是我的。我最不擔心的就是它了。”

上賽季，雲加執教阿仙奴以來首次無緣英超前四。如果本賽季無法率隊返回前四的話，雲加的帥位真的懸了。 《每日鏡報》稱槍手高層已經嚴重懷疑雲加的能力，今夏極可能將其解僱。留給雲加的時間不多了，他必須率隊在剩餘的11輪聯賽中填坑。明天凌晨，阿仙奴將在主場迎戰曼城。

梅毒踢得一年都夠膽屌人

夏天買小保加隻柏文 勁過依家山狗 又識落底斬波

雲加=莫雷拉
比d好馬咩番黎 屈唔到機既馬就唔識騎

咪出比比鳥 出阿叔好過

比比鳥同牙叔打右閘會打得好既原因都係因為夠快姐，比比鳥傷完之後好撚慢，所以先踢得差

阿狗根本d防守訓練就一pat屎，d對位補位意識差撚到

Frozen out: Arsenal board turn against Arsene Wenger and draw up list of replacements as players lose faith

Pressure on Wenger has gone to fever pitch following Arsenal's disappointing display in the Carabao Cup final on Sunday

Arsenal players and the board are turning against under-pressure Arsene Wenger.

Wenger is facing a desperate battle to win back their confidence and it looks increasingly likely he will leave the Emirates this summer.

By John Cross

反了反了

假如餘下聯賽全勝但都無前四，歐霸踢到決賽但120分鐘先輸黑哨
你地會點睇雲加？

躝

阿迪達就收檔啦

果幾年明尼係度咋.屌班友唔番黎防守 , 屌OZIL

你估班友聽啞仔支笛咩

Joan Laporta exclusive interview: I gambled with Pep Guardiola at Barcelona, Arsenal should do the same with Thierry Henry

細梅真係爆到

想問拿卡條懦夫傷到幾時

決賽出到

話哂個陣法明尼年資都算長過其他人啦
邊個敢唔聽

歐巴決賽牙

三月中

Probable Starting Lineup (4-2-3-1): Cech; Bellerin, Mustafi, Koscielny, Kolasinac; Ramsey, Xhaka; Mkhitaryan, Ozil, Iwobi; Aubameyang

你都痴撚線
迷法明尼迷到傻撚左
周鳩圍消息都係講班球員聽阿迪達講野多過聽法明尼啲燥狂講野
醒下啦

RIP

林狗出世就流住迷法反迪既血...

前場重建完
夏天重建埋中後場
大梅同卡蘇退
藍斯同OOO走
入兩中場,一中堅,一龍門
有多餘錢就買隻後備右閘比D壓力比比鳥

最撚記得

成隊都去同個球證嘈.

A8 頭DUP DUP咁自己行開,學咩人做隊長

2013球季2月去排緊第一

佢一傷完出番黎帶到隊波第1變第4

我屌佢老味啦. 聽佢支笛 死啞仔

要入一正一副中堅

迷法反鳩添

識波都反鳩

r佢老母ip
波又唔係好波
而家要去西乙先r 到波踢
講到成班球員比法明尼鬧醒屌返黎回防
笑到我 啲人當條垃圾燥狂咋

2 CM 2CB 1GK 1RB
比兩億你都唔掂
有 1GK + 1CB 我都已經偷笑
奶續既話雲加都唔會買中場

想當年唔續約free走
回撚晒塘番黎踢一兩年波又當佢神咁拜

你咪繼續幻想囉
個撚個受訪都話好聽阿迪達講野
成日私下都會請教阿迪達
但係法明尼有邊個會咁講呀
波又唔撚識 一味鳩剷
衰撚過高基連呀

下季中堅睇個勢都係哥斯尼搭細梅(如果冇比人賣走的話)
後備中堅應該係希臘仔同張柏斯
浩鼎借走

人地會話返黎打救阿狗牙
人地ac 唔要佢佢先返黎r 撈咋

雲加上年都想賣細梅
我信佢會入一個 manolas / giminez

屌你冇牛奶
要防守唔出埃及

明尼未返黎個陣，林狗已經叫緊春啦...

K6下季要半退

其實有無諗過下年個陣係

美斯

比狗 細梅 啞仔 夢遺

埃及 阿叔

mk 燒 Nelson

美羊

無人黎加清好多球員
因為下年打唔到歐聯

會出 check 同 iwobi

都要走

頭寒了 大雪延期吧

check 賣走
大麻賣走

係
大梅同卡蘇退,所以一定會買人頂佢地個位 (一中堅一中場)
但龍門唔會要洗好多錢,所以應該要入多個中場

藍out 奶stay

manolas係幾好,個價都叫買到

————— auba ————
Iwobi —— ozil ——— mk
———xhaka ramsey———
Mon k6 mustafi bellerin
—————cech —————

Sub: wilshere, elneny, kola, laca, greek, macey

藍斯 牛幻一齊stay最好

要搶迪維積，羅馬個希臘仔

就算冇歐聯,一樣買到好球員(唔係頂級),只不過要比多D轉會費同人工

文路拿斯真係唔貴
買得過既
人地黎唔黎又另一回事
炒左老野換76可能即刻黎

冇咩腦
我怕雲加教到變炸彈
下體個 giminez 貴不過潛力高

Arsenal chairman Sir Chips Keswick has pledged the club will spend big this summer in order to challenge for the Premier League next season.

咁出返cech, 奧斯賓拿仲好啦

唔會係雲加教啦
假如下年無歐聯踢

藍要加人工 一定清

或者拉素個維迪積,0轉會費

後面已經唔多成立
阿狗轉會係買貴人一係清大量人一係有歐聯
咁而家無歐聯你要清大量人先買到好球員
但係你阿狗仲有咩球員可以清去換錢？

你估無其他球會爭？

藍斯要170K先續的話,我寧願出去買另一個博下

買返隻正常翼 打4231啦
個2係牛奶加勁防中
棄沙卡 藍斯埃及後備

savic個人工可能轉左會先得13,14萬鎊
但係人地係拉素已經打到曉飛
比藍斯好得多
好似話會去獌或者疤
藍斯唔係覺得自己好過呢啲新星呀？

都係果句 搵一季打足哂又有1314水準先講

喼屎,鳩鳩連同包皮都有人接貨
藍斯,OOO點會冇人要

Sms唔會想黎啦 獌轟都會搶應該

換左教練再講啦 唔同教練戰術有唔同既球員岩用

雲加唔走就買賣咩人都一鳩樣

吹羅馬仔吹到好行

全部賤賣咪有人接貨囉
龍門賣唔到錢
藍斯一年約又玻璃底 又係無乜買家出高價
加埋哂啲球員可能先賣到3000萬鎊

日日都叫佢走架啦 班球員玩政治未

Arsenal new boys Henrikh Mkhitaryan and Pierre-Emerick Aubameyang realise the club are going through a tough time, but insist the players must unite and show they are playing for Arsene Wenger.

In an exclusive interview with Sky Sports, Mkhitaryan said: "It's not the easiest time for the club, but we are here to help, do our best, and put Arsenal on the level that it was before. I know it's not going to be easy, but we're trying, and doing our best.

"It's a pleasure to work with [Wenger]. He knows a lot about football, he can give you good advice, and I'm very happy to be here.

"Of course it's not very easy for him either, but we have to play for the club, play for him, because he is a big role model for this team, big person at this club, so we have to do our best to show we are ready to fight for him."

講緊佢轉去其他大會個人工先十幾萬鎊
藍斯開17萬咁大咬真係搵鬼比佢

心態一日唔變,一日都唔會成到材

玩政治其實傷害左一班fans
聯賽盃果場有眼睇
啲球員其實唔知會唔會有少少心痛呢

雲加唔走=傷害fans

藍斯170k 牛奶90k
好笑到

挑呢兩季大部份都傷架啦
長痛不如短痛 把口就話愛球隊
踢就踢到冇出糧既僱傭兵咁

奶計埋bonus宜家都好似高過100k?

講真越黎越睇唔到邊啲球員有heart

又playing for Arsene Wenger. 人唔笑

高唔高得過170k

唯有寄望餘下比賽球員踢好少少,完季可以賣貴少少

跟著依d腦細仲邊有heart

見到奧斯爾踢到咁

我踢阿仙奴實好有heart
不過我唔夠料

Aubameyang added: "I think it is a difficult moment, but I think we've played against great teams, and I think we just have to be united, keep going, working hard and that's the way to follow.

"He is a great manager, everyone knows it. OK, it is not an easy moment, but we have to give our best to show him that we play for him and give everything for him."

美羊都迷雲

岩岩入黎睇定啲先姐

又鬥心足球

唔係講緊鬥心
講緊既heart係愛唔愛球會
成班好似wfc咁
落到場鳩fing fing
山狗果種鬥心就真係免了

打工仔心態姐
好難真係會為公司 個個都係為份糧

牛幻果隻鬥心

神魔合一你識條鐵咩

希望美羊不是水貨

拿卡黎之前夠3季入20球up
咪又係俾雲加教到咁

法甲....

唉睇左一段片 失第二球前幾球得奶埋去搶同迫

幾腳波

Arsenal boss Arsene Wenger should have quit TWO years ago - Craig Bellamy

Bellamy, who only scored once against the Gunners during his career, believes the Frenchman’s time should have already been up in north London.

"They're a good couple of years from challenging for the Premier League and they're getting further away," he told The Debate on Sky Sports.

and winning the Europa league is a tough ask.

"I think over these last couple of years, Wenger should have gone himself.

“He's done a great job - no one in the Premier League or English football will ever forget it.

"But I'm concerned the way it's going, his reputation could be damaged and it doesn't deserve to be."

又KING Ball

拿卡會否成為失敗收購

睇入球數, 法甲其實易攻過韋根

又唔教我炒股 新手點入手牙

雲加

佢咁都做到嘅話抵佢續啦

Ray Parlour predicts where Arsenal will finish this season

Ray Parlour says that Arsenal can forget about finishing in the top four this season

Ray Parlour says Arsenal have no hope of finishing in the top four this season.

Speaking on The Debate on Sky Sports, Parlour said:

“They are not going to get in the top four. They are only playing for the Europa League. It is more or less impossible to get in the top four.

“Europa League is their last hope of getting Champions League football. If they miss it again, it will be a disaster. The other teams will get stronger.”

機會少過0.1%

好似屌女咁,使乜教架

做左兩個鐘野，休息等放工了

學唔洗針啦

上黎撚下手足放鬆下

佢日日都撚

準備被撚了

俾你班淫生然家撚就有

論外表論學位總是缺撼

而家係牛一
睇好四萬保守估計

蜻姐

基佬法甲都20球up
無人要既Sunu係法甲都可以著十號
阿里亞迪里都係法甲返生過

真心

咁保守
我睇十萬點

子普就是無恥的代名詞

今日個撚狗市終於收皮

又撚手腳了

今日FATFAT喎
884收6.4X

Fat條毛咩 撚狗咁撚

mochi

子普=mochi

你做多幾年學普子咁買樓收租就唔洗做啦

ps plus 3月送bb

ME有禾清一半咁勁都好滿足

同3唔識7既人一齊住
on9

都係自己住自己嘅

食女一流

肯定勁多 expat

有無人今晚屙煙曼城

劏房食女

忠心 allin我廠

真飛please

又要睇到淚流滿臉

縮沙 sor

搞錯牙

戶田

投資湯房好過

買左就會無飯食

磨牙

今晚阿仙奴又要俾當狗咁撚

Arsène Wenger held a meeting with the Arsenal board on Monday before telling all first-team players & coaches on Tuesday that if a CL spot isn’t achieved at the end of the season, to expect upheaval at the club.

爺爺同球員講左最後通碟
再冇歐冠佢就要走

今晚應該可以見到迷雲果班球員爆發小宇宙

分租最爽
揀女大學生黎租

又炸撚死自己

普子: 今個月租金未交喎
女大學生:

燒1g1a 羊1g 奶1a

迷雲一號: 牛奶
迷雲二號: 臭燒

條數應該都差唔多係咁

但後防俾人入返double

依家開始爆發仲黎得切

兩個女大學生 分租 仲可以3p
普子又然

戶田拍boss 個陣好正

反雲第一人細梅 今晚應該大自爆
輸埋 前四差十分

細梅真係成日重要時間黎自爆

其實我覺得前四真係冇乜可能

數字既可能都沒 雲加先走

之後細梅對A米 一代豬腦上身

仆街黎 之前成日喺莊家睇好阿既時候都輸到

依家勉強有10%嘅，然唔到就真係得返理論上可能

反而輸仲好
千其唔好令雲加對前四有任何幻想
到時只會加大左四大皆空既機會

輸埋就一定無 撚左仲有價講 不過個價位都好低

直衝歐再冠軍

歐霸

呢場贏都無用啦 前5除左轟 其他幾隊都on fire

撚咗嘅話機會同歐霸冠軍差唔多嘅

獌

輕輕鬆鬆又放工

神崎直
：秋山先生

全盛toda

歐霸應該有30%

過左AC 打起個勢就有機
不過上場咁既防守 打亞冠都未必贏到

撚有咁高

真係

應該只有20%左右機會吧

Kixxxxm 老細

Keswick同加齊迪斯會否罷免雲加

今晚又想打機

今日賣左幾多件599

真係話得事既咪又係得高安基

近況低迷無人買啦

送俾阿狗手腳啦

1億搞電競

咁rich刀要人送

佢狗黎

真窮毒牙

Sir chips suen 9 sou la
But josh kroenke maybe more active than his father

正一狗黎

想問下雲加係今晚證明自己，
定係聽晚先證明到？

唔想佢証明到

迷普先係狗牙

一早證明左係垃圾了

U

狗咬狗又何必

比多啲時間雲加，
即係今日定聽日先教訓光頭佬？

打手死全家

8半有無手畜pro

雲加係哥狗私家雞

數字人直接改名做599啦

今晚

今晩深夜3:45 爺爺之復仇

有分拎請手足call g

唔訓都睇，
上場入我地幾多，
今場入返個double

滿意未

想吊乳刀宮了

爺爺係咪呢個禮拜續約？

真係打手來

0:6

配合下大家

55

爺爺聯賽盃決賽炒左哥狗未

改返個真名者

人唔笑

比你發現左

你兩個吠

599 ho ball
急不及待想去買返件了

迷普吠ja

你幾時改返做Mochi自清

買黎柒

副選夠做？

咁599買轟印基佬算

燒羊屠城記

雜種狗

你又叫人唔好買阿狗

今場爺爺會用咩藉口？

打手

8半有無手畜pro牙

mochi unlucky again

原來你先係打手

八半食緊g bo

屌你老母

屌你老婆

今晚到底有無得踢？

到時開電視咪G

有冇人知幾時會通知取消場波
仆街2點火車 唔想去到on99又翻去

廿幾度貢熱都落雪

迷雲黨史上最艱難的一年

TRAVEL UPDATE: MANCHESTER CITY (H)
Important information for supporters attending Thursday’s Premier League match at Emirates Stadium

2018年3月1日

We want to remind supporters attending Thursday’s match against Manchester City that severe weather may affect their travel arrangements to and from Emirates Stadium.

We recommend everyone coming to the game keeps themselves up to date of the latest travel information and leaves extra time to get to the ground, where necessary.

Click here for latest travel updates from Transport for London and Greater Anglia.

Thank you for your support.

迷雲無分日與夜，
無時無刻都要支持雲加

2月飛霜老野笑得哀傷

多垃圾

除左me 全部都係

me 覺得自己是零

洗唔法咁串牙

岩 因為你係狗

吊你牙數字狗

又狗咬狗

好眼訓

而家訓,訓醒睇波

點都睇 雲加名阿仙奴最後一季

西波

未來文傑：今年仍然睇著雲加帶領阿仙奴

迷雲傑

始終唔信
上年都講到似層層

季中放風等你地咪撚嘈
之後季尾就宣布續約

削緊權啦喎
唔係今季都會係下季

教得咁差仲續約咁大膽

咪係
已經無得話事買人啦

宣布終生掌權都無人阻到

同埋雲加講野同以前都有d唔同
多左好多悔氣說話

1996年以來已經係廠長

有冇手足刺殺雲加

原本想去，
不過最後幫雲加含撚含到雪雪聲

發明緊時光機
準備返1996年

幾時完成

含撚咪含撚
洗唔洗講埋雪雪聲咁繪形繪聲

搞到成個腦到係個畫面

又食唔落飯

8半無手畜

我有去到 9 點

有無fdly打

是咪pro club?
新手想join幾場

冇羅東唔洗打
我都係最近先開始玩
同平時打 fifa 個 dimension 太唔同好難適應

隊pro其實同阿狗無乜分別
中場好多時甩波唔夠快 領先幾球其實玩波無所謂 但係落後緊或者一兩球領先有時都會上腳
兩翼有時塞死中間 琴晚後幾場好好多
塞死中間同攻擊中場同中場中成日疊位
前鋒有時去左邊路拎波搞到禁區無人 如果對手識玩其實好易mark死前鋒
後防鳩鳩下 好多時都自爆 傳中波成日頂唔到包唔到
龍門斬龍門球成日出界
成班迷雲獨食到嘔

，^_^^_^

11個山狗

新浪話阿狗profit跌左60幾%

有無場?有就開機

比禾覆桌ok?

剩係歐聯歐霸都好似差成2-30m

雲加唯一用途都冇埋

搵我教隊波實好好多
比完賽一齊去睇大陸妹直播跳舞

依家?

巧

turnover 跌
profit 升
因為 cost cut 同埋賣人

個陣容其實唔差
真係衰老野太廢

又做乜鳩⋯

仲未知衰

on9

老野唔識教
中場無人逗住成日一個長波就比人對住中堅
基本踢咩波都好 無可能唔擺個硬淨少少既中場
兩邊又唔落底一味推中間 又要過唔到人
鬥塞中間仲易防守 人地真係一個防守球員mark你兩個進攻球員都仲得
球員走動唔夠多 迫多兩下都懶

阿狗pr啲智商真係同劏房波有得揮

咁既時勢好心就咪撚po

柒味好撚重

買佢返黎其實係咪負責搞笑

你真係好似肥左啲

屌你啊

我都覺
要減減磅，跑唔郁咁款，本身已經唔係快

呢個就營養不良既非洲人咁款

做靚數

初初黎都唔覺咁肥
睇片好似見佢對波震
希望係肌肉波唔係肥仔波

已經淪為後備

今晚又閪波時間

召喚fifa dog

大機會DELAY???

無手畜pro牙

要走喇啱啱打咗鋪 drop in
啲人仲肯傳波過阿狗

我傳波係最多果個
不過無得咁講既 打機個個都想做入波果個
邊個會想做綠葉呀？
睇開啲輕鬆玩下就ok

我先係

屌完肥妹未牙
幾點pro牙

開左啦

我依家ok ar

召喚羅寶

入game啦雲奴

新手想join

啲手畜幾時開波牙

手足快D黎重組贊軍攻線

開緊機，是咪add左羅賓就得？

係

以為今日星期五Happy Friday

聽日射波咪得

happy thursday

請左天日假

=,=""

岩岩先走但醒起原來聽日仲要番工

咁都十二碼
屌你老母
中波牙

2 2

今晚場波照踢

梗係要照踢
炒鳩光頭佬

爺爺好波

屌你老母個問號唔好聽朝先出

屌得好！

吊牙中伏=3=

改期？

三月照舊飛霜

係,得返後防位

吊牙我見到即刻改啦已經

d讀書人連問號都未識用

爺爺俾你拖累了

下雨天留客天留我不留

同打老婆同步

fun son reported
有咩留返同連狗講

分身confirmed

❄️ As it stands, tonight's match against Manchester City, is ON.

We'll continue to monitor the weather conditions ahead of kick-off.

凍撚死d 光頭佬

Ahhhhhhhhhh

反雲等於屎波
迷雲等於好波

完場個下鏟得好

好眼訓
訓陣睇波

一齊

Gay

屌你個名

啲死獌狗特別串

乜鳩牙

quote錯牙

G bow ok?

又撚我

茅阿 上次去左等位
梨放禾飛機

今晚fifa?

巧
幾典？

又話訓

~11點
呢排打親都輸

梨訓先ok?

未必得牙

Y牙

大衛詩韻
哥狗
甘賓尼
查馬克

查馬克唔計啦
禿頭仲撚柒過光頭

屋企人睇tv

改期嗎？

做乜鳩爭食呀

雲奴禁區卡自己友

光頭得罪你？

我愛四球

屌
中柱
爭啲入夠兩球

四球勁到

兩下轉身

平時龍都唔中既你,唔好咁貪心

禁r2跑 佢自動幫我追波

我個頭其實好勁
莫拉達黎

呢個真

唔明點解香港咁多人寧願個幾條毛仔係到飄下飄下
都唔剃光

會不會改期 貢大雪

自暴其短

唔捨得囉 你得一條jer但性無能都擺佢係到而唔係切左佢喇

暫時ok

查囝話唔會

訓醒左

天氣差然波雲加好波
天氣差豬波unlucky

好波

阿仙奴隊長梅迪薩卡組織球員們在科爾尼訓練基地進行了一次隊內會議，討論如何應對球隊近期面臨的危機，不過主帥雲格並沒有參加這次會議。

咁小事洗撚爺爺參加

成隊一齊睇求職版

大梅係終極迷雲了

搵定下隊接手啦
啲球員好多都鳩鳩地
黑碧大麻呢啲英超下遊先岩用
佢地都應該會擔心下年自己份人工得返幾多

岩啦 爺爺全隊炒曬

唔敢睇驚又比人抄三四球

解散隊波算撚數啦

爺爺sure win ar
禾廠主場特別勁
決賽中立場踢不可作準

大雪有利我廠

瑞典野

擺明製造驚險場面啦
營造氣氛既野你識鳩

贏=有利
輸=unlucky

jaded

打暴連都要豬1:3

爭D

好廢sor

悶戰
要不是我同個龍已經豬了

屌我矮到

學軌咁趕走老野啦

後防 龍我打緊

Kitroom

神龍

基錯

MK恩承認自己唔夾曼聯踢法

【體育】阿仙奴中場米希達利恩表示，效力該倫敦球會比效力曼聯時更需要參與防守，不管你是一位前鋒或是進攻中場，只要非控球在腳，也需要回防出一分力。

米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan）在1月轉會窗由曼聯轉投阿仙奴，日前他接受英國《天空體育》訪問時，就道出了兩隊的分別：「所有人皆知道阿仙奴是踢進攻足球的，同時我亦熱愛踢進攻足球。在曼聯，我們也是踢進攻足球，但並不是每場都是，所以兩間球會是截然不同，我不想怪責任何人，因為每支球會內每位領隊都有其個人理念，也許，我真的無法完全融入曼聯的踢法。」

MK恩進一步談及紅魔與兵工廠之間，沒有控球在腳時的不同比賽風格：「（在阿仙奴）所有球員都必須防守，無論你是前鋒、翼鋒或是進攻中場，你都必須防守，你不能只靠4到5名球員防守，是整支球隊必須一起防守。」

「我正努力不懈協助球隊防守，時而奏效，時而不奏效，但我總是先全力以赴為全隊貢獻，之後才會想到自己。我不是一個自負的球員，不會先想到自己，然後當我控球在腳時，我可為隊友創造機會。」

Edit wait

Cb ok?

對面人多但係好鳩
好多波都好易捉路
唔打one two真係哂左咁多人

Unlucky ar

可以打多d短，唔洗下下放長

Join okay?

融雪了

拍到都中柱 險到

中間唔塞死都唔駛下下過頭比兩邊
好多時我都搵緊四球比短
不過佢成日比人mark死

爺爺

之前有無add羅賓做fd?
有直接入club就得

太陽出來了

Club name?

今晚有無人支持爺爺

冇

起身又要睇西波

Fdly?廚子

控制天氣撚哥狗

想join pro

太有吸引力,無計~"~

咁撚鐘意玩控球？
跣撚死佢地

最大問題係我唔知邊個psn係羅笨

realtoxicardog
你有add佢fd直接係好友到搵就得

封左兩球

喺雪地踢先正

我覺得今晚會反彈 認真
當個個睇死阿狗就係贏波既時候

啱啱先send jor

返到去啦 韋拉玩吾玩

唔記得買鏝鋮客勝添

開左機睇緊佢地打
笠射比人護空門

FIFA笑匠

咁都漏

屌緊女唔得閒pro

唔笑未得😑😑

留psn 想join

Accept my fd request sin la

不嬲屌住玩嫁喎

yes
利申屌緊

要羅寶先加到人入黎
有佢好友先入到隊

我屌佢玩

no clean sheet

Fast join la

我地啲手畜個個都痾尿式射波

加1

笠射護空龍

Yes

我錯 追唔到尾柱

申請左入會

韋拉唔同禾玩

我搵唔到

我陪你玩下ok?

屌

應該就咁入到

屌,乜鳩野入波黎

-6足球

要不是我撲救

廚子

無我打中場你死左喇

唔係呀

我就係知我樣衰
所以唔笑

禾玩

Anyone fdly with me no then me sleep

Psn?

無大細草？

有手腳psn就搵到

Erichan927

咁都搵唔到

以前有入過，但嗰時d腳應該無乜剩

有人玩就邀禾

Me 邀now

大陸囝

記得當年睇post,毒狗比你屌到仆哂街

射走哂我d助攻

成班都鳩
十腳射門無腳好
靠烏龍領先
懷念羅寶

sor囉,你都射走我唔少啦

我打前刀勁牙

Add my psn la

大陸囝手下留情

橙

太近

有力既射波

屌哂你地老母
成日自己舞
搞到我上到去都唔知做乜

幾耐世紀之前

我下下都傳

第一代pro club group

佔中

me唔到絕境都唔會射波

一陣我唔傳波唔好屌我就得
個個都想人傳比佢 但係佢地就唔傳返比人

This kiss柱男

ozil

其實見你地咁樣一路打FIFA一路上連登

有樣野唔明, 點解你地可以好似一邊上一訪邊打咁 唔係應該打完一舖再講架咩, 每球都可以即刻講咁

左手手制 右手電話

你條偽毒唔打機咪唔識

4個字後返到pro

on9啦, 果時同牙奶佢地打CSGO又咪打完先上黎講, 你地可以球球咁講, 講足成個POST, 邊一樣呀

一路禁住L1打字

到底有咩係OG唔識

咸左...比偉拉打到

比大陸囝屌打

Dllm串到

唔玩？

你地FIFA撚先係有乜野唔識 可以每一球都即時拎上黎講, 唔洗同你地打都知戰況係點

中出完未

顧住打字sor

保住菊花

pro佔領阿po正式啟動！

令波

OG
終於有人出聲

世界大戰抹黑宇宙了

如果我出聲先一定比人話新MF,所以我選擇少d入黎

想戒hax

中間空左

新MF

完

支持偽毒，財經狗另開post

咁傾波果陣你又鳩噏
唔傾波傾pro傾樓傾股傾女都正常
之前有傾一大段時間波啦
你答左都係鳩噏咁點計牙

朝早晏就講樓股,夜晚PRO,零晨講波,呢個分配唔錯

救左好多球 要沖涼先 玩住先

凌晨睇住閪波傾波

又黎世界大戰了
訓先bye

屌牙，唔玩多場

又撚狗

多謝韋拉讓我 負碌到

屌你大陸囝你入左場先打字啦

Dllm

梳

你撚人

好彩我淨識炒股無玩pro, 唔係一定俾人撚狗

決定撚你了

兩翼有冇人同我換位 唔識打中場

打埋今場之後都唔打了
一陣又話佔領阿po
等睇波算
爺爺好波

尋日比你567

我 我下場訓了

最多都係4球 邊有567

手術刀

Completed tackles in 2017/2018

Paul Pogba - 18
Fernandinho - 27
Granit Xhaka - 34
Nemanja Matic - 35

Bobby Firmino - 36.

咪啦,無你邊個守
個POST講乜都得,係PRO就唔得

迷沙又然

未得閒玩pro

支持

屌你老母造假唔計

係毒撚球迷先圍爐king ball
阿狗個個然家鍾意king乜都得

唔打了
等睇波
唔想比人屌
羅寶接手好過

今晚然硬光頭佬

貢少人唔玩了 卡叔韋拉frdly?

同你打一兩場?

都係king樓king女好 大家有得一齊king

又豬波

傾樓傾女都唔是個個有得傾

又入咗pro

傾CI

咁快完左pro?

前巴塞主席睇好亨利能成翻版哥帥

阿仙奴名宿亨利多次表明希望未來能成為「廠長」，以領隊身份回到舊東家。對此前巴塞主席拿樸達向他投下信心一票，更指對方未來可以如當年哥迪奧會領軍巴塞隆拿般成功。

近年球壇少帥風氣盛行，哥迪奧拿當年領導巴塞開創新一皇朝算是當中表表者。對於阿仙奴傳奇射亨利表明未來亦有意執教該倫敦勁旅，當年於2007年引入他到巴塞的前會長拿樸達十分支持，更指他可能成為哥迪奧拿的「翻版」：「亨利身上也有當年我們相中哥迪奧拿執教一隊的那些特質。如果他明言希執教阿仙奴，相信他一定對此頗有自信，這點跟他球員時代一樣。他對足球十分熟悉，像他和哥迪奧拿這種世界級球員轉任教練，所需的時間往往較其他人為少。」

拿樸達又特別強調亨利適合成為「廠長」，「他對阿仙奴、球迷及球會運作瞭如指掌，我肯定他能成為一個好教練。」

Lag 訓了

想死 又豬

仲有幾個

多咀狗未必識教波
視野都無班中場咁闊
反而睇好迪達子或者韋拉

Me so fluke

Play?

ci人人有牙，可以傾了

同大陸囝玩緊
你有我psn?

仲諗住試下玩龍 下次先join

咁king樓king女又唔駛比人屌既

一兩場?

有

好撚lag

join

人地然家黎,唔敢屌

世界大戰

Lobby la, come la diu

疤狗仆街死

去攬肥妹了~

講視野亨利點會差過韋拉阿迪達

mk攬女

亨利身上也有當年我們相中哥迪奧拿執教一隊的那些特質
點解佢會知,又無教巴狗青年軍

食屎啦,你個all back頭就真係MK LA

有冇人知今晚場波會唔會停

比人絕殺

好似無話停

偉拉真係好勁 數字ching都係

吞膠啦

Me am?

倫敦都要剷雪

yes as入中間好D

Oh cut jor

好似零下2,3度
唔鏟雪咪仲正

hi

Snow on the Danny Fiszman bridge at Emirates stadium this morning.

Cut ea wtf

收皮？

Wtf just leave the snow so we can have the match called off. We aren't ready for another heartbreak please.

re gay

Josh Kroenke is very worthy of your time on @wojespn pod - whether you're an Arsenal, Nuggets, Rams or Avalanche fan

投上四行嗰班咩心態

Liverpool's new main stand earned the club an extra £12m last year

Can’t login ea bye

真阿

大陸子比禾同韋拉玩一場ok?

好啦

大陸囝屌打我地

Gd game ar 運氣好到呢
下次再玩

巧串

螢光波

來斯仔巴打in cc sw?

比你用阿記屠我

系

諗住入去唔洗三七廿一用中文9up

有冇人睇閪波？

The Emirates Stadium pitch is sporting a new look tonight - our groundstaff have painted the markings blue in case of heavy snowfall

Ga yau
9up 多d 自己個人經驗同懶係反思咁

用中文定英文？
如果用中文個人經驗多到可以9up半個鐘

講經咩 一陣開波咪個個訓哂

多數sw 無論asso 同 degree 都多數係英文自介+中文小組討論

咁應該冇咁大壓力了 同人討論用中文流暢好多

廚子好勁

-6姐

醫學院啲人巧串

pro係乜得PS4先有得玩？
利申無任何家用遊戲機

係咪*

PC,XBOX,PS4好似分開server?

Pro club

好似係

PS4 pro最迷

Shkodran Mustafi: Arsenal don't need outsiders telling us what we are doing wrong after Gary Neville 'pathetic' jibe

垃圾走場狗收嗲啦

我哋都唔需要有你呢種中堅

real

唔玩住 好眼訓

禾巧橙

岩岩個場比你屌打 頭兩場讓我

負碌姐
頭兩場比你數

捱夜睇復仇戰

Welbeck starts for #AFC

想訓了

Welbeck?

4後

無牛奶

Manchester City @ManCity

CITY XI | Ederson, Walker, Danilo, Kompany (C), Otamendi, Gundogan, De Bruyne, Silva, Bernardo, Sane, Aguero

SUBS | Bravo, Stones, Laporte, Jesus, Zinchenko, Toure, Foden #afcvcity

E和B 終於收皮

Wilshere injured again?

Btw 牛奶仔傷左？

Wilshere missing with ankle injury

Hoping to be back Sunday...

Laporte n Stones so expensive bench

留名睇走場狗派膠

Cech, Bellerin, Koscielny, Mustafi, Kolasinac, Xhaka, Mkhitaryan, Ramsey, Ozil, Aubameyang, Welbeck.

走場

應該左路幫坦克協防

1 - Manchester City have lost just one of their last 35 Premier League games, winning 29 and drawing five. Business.

合理

呢個似
可能先發揮到兩個

屌你老母welbeck

Tottenham would be 13 points clear at the top of this season’s Premier League table if only goals by English players counted — with Arsenal four points adrift at the bottom.

This and more in @BillEdgarTimes’ game in numbers

#THFC

本土

“To be honest when you lose a final, the last thing that you care about is what people say because you know you have been to a final, you lost the game and you are disappointed,” he said.

“You don’t even want to hear what people say and I haven’t. I still don’t know what he [Neville] has been talking about. It is something that is outside [the club], fair enough. People like to talk.

出阿叔好過
Kola 廢到
出 welbeck 唔出 iwobi

禾脾好過黑碧啦

起碼雲加比機會Kola
出黑碧應該真係幫哥斯拉補位

佢防守意識低d+冇咁勤力回防

唉 轉會窗完左到依家都無乜邊場波開心過

因我地無左禾Gibbs jenko chambo入波咋

對愛華頓囉
之後真係冇了

黑b 波都控唔掂喎

Iwobi 起碼識踢波先
不過都有可能係想操返黑 B 個態
始終歐霸要用

依樣真
開心既係j左米希 羊成個月

見到韋碧克條傻仔出黎搞笑就知唔使睇了

我竟然已經懷念高基連

求黑b幸運加乘入波

屌你估佢留係到會踢得好咩
老野個撚樣唔識用班球員

隊波成績一路跌 j咩球員都冇意思啦

老野要我打防中先救到隊波

好驚佢傷
咁就要睇Nketiah踢前鋒

熱身賽之王akpom

佢唔單刀踩停個波已偷笑

老野幾時辭職

借走左
仲入左球遠射

講真今季都無期望過
其實係好多季先岩

借左去邊

今季堅死心 big6 贏定輸已經好耐冇留意

因為唔關我地事

今季對強隊深印象咪對49000
同利記極速入三粒

如果輸埋比米蘭真係乜波都唔駛睇

如果輸撚埋可以令爺爺落台
我覺得值

我寧願見到麻b都好過黑b
黑碧今季仲鳩過佢
歐霸個場完全係鳩

我想睇大梅捧個大盃

442

黑b賣都賣唔出的垃圾

對大梅無咩好感

睇見佢個樣都唔撚開胃

聽日又股joy

如果係打442，咁我又想睇下

救火五子
迷梅

4231九成
黑碧左 mk右
燒攻中

我都迷迪達子

無奶

依球好撚深刻

牛奶又無啦啦傷左出唔到
堆後備真係不忍直視

等睇後防自爆

希望阿狗踢爭氣波+你中

身為阿狗買佢真係純粹球迷角度出發

上次對曼城開左電視都唔想專心睇
傷埋蒙牛直頭打機算

贊狗好似好少錯

開始好撚眼訓
快快贏三球比我熄機訓覺

（俾人）

希望中啦
我都想阿狗贏

Black b

Feel到 上半場 m7 a14 o11各一粒

呢句真

邊到599貢抵

你知的

次次睇親阿仙奴深夜波都股joy

唔豬牙

好想訓 又好肚餓 又想睇波

Sky Sports PL @SkySportsPL

WATCH: Why is @JackWilshere missing for @Arsenal? 🤔

Arsene Wenger explains his absence and says he expects his side to 'come out fighting' against @ManCity. 💪

Manchester City have failed to keep a clean sheet in their last nine Premier League games against Arsenal.

起碼大家都有波入

半場西波即訓

起身

各位手足 有無信心

In yaya we trust

有無手機link

Yaya
今日睇到佢reject 勁多球會咁忠心
已經想喊

今季邊隊對曼城會有信心

影到上場睇到喊個細路？

唔撚想又被人大炒

Draw tonite

希望哥狗敬老

今晚唔一條心撐yaya果班
唔好話自己係阿狗

佢話同yaya同一陣線

Yaya 要然

有得睇好睇了
唔睇得幾多場

垃圾

個個出場死老豆咁款

有冇acestream link

acestream://2e3e542443161aa73326a50aa5f80d4eacc0c347

爺爺：比下面 唔好炒咁勁

黑碧

爺爺: 比三分我 幫幫手 再唔係一分都得 你都唔想見到我比人炒架

雲加同哥狗講咩
哥狗表情好凝重咁

爺爺捉住光頭佬黎屌

thanks!

個場空到

NBC: You know, Pep is like the modern version of what Wenger used to be

英國太凍

雲加已經行出黎指揮

倫敦大雪 好似係

精神面貌好過聯賽盃果場好多
成隊有決心好多

又係咁 死唔比落底

仲以為係杯葛 興奮咗一秒

mk 終於出現喺右邊

打得幾穩

白文冷靜到

幾有部署 多左直接攻勢

點解藍色線

嘩 今日d過頭波

夜媽媽天寒地凍走入場睇隊波比人炒 比我都唔想去

死猁狗躝啦屌你老母

回錯post sor

一齊傾

差少少老烏

落大雪

想入黎跟進下點解個場咁空姐

勁到cls

使唔使咁早就mon post牙

點解兩場分別咁大

隊波有態

預可能落雪 啲線應該識熔雪

真係好大

因為怕豬

屌牙咁撚勁既今日

你開po?

精神面貌今場好咁多

mk

開囉

大雪

系 驚豬

個場吉到

奧巴

廣告板d廣告好似轉晒

暴雪

廣告商抽走哂廣告了

係有新廣告呀反雲狗

開左
爆po 就轉得

猜得咁好嘅今日

D人不滿咋嘛

上場政治波

mk d first touch 唔係幾得

Wengerball

今場d組織靚左

控完射埋都唔得